［有圖］呀媽拎左呢幾枝野返黎話要煮黎食

佢今日突然拎左呢堆野返黎，我媽話佢以前係鄉下都食過，但果時個個都叫呢啲做'野菜'，佢打算聽日炒黎食，有冇人知係咩黎？

漩渦

是咪會食蟲
食完
下世唔好再試喇

應該係蕨類植物初初生出黎既葉
第一次見人食蕨

呢啲好似係叫蕨菜

留名跟進

人舞舞

聽日出街食啦你

食完變木葉忍者

知唔知點解恐龍會絕種？

我見到都第一時間諗起，怕食左自己都卷埋一份

建議樓主今日約定朋友聽日出去食飯

來擁抱著我，形成漩渦

上網google左搵到類似嘅圖，我諗應該都係，唔該絲打

RIP

好食架

聽日全家一齊出街食飯

應該係fern屬黎